[FB page] USD Challenge，正式啟動

我們是一群香港人，熱血自由和民主。

我們現正受到中國黨國體系的打壓，我們不希望在銀行的存款成為中資企業的貸款，助紂為虐；我們亦不相信港共政權並沒有透過外匯基金持有大量人民幣資產。

對於一個連市民性命安危都無法保障的政府，我們不認為他們有能力捍衛龐大的聯繫匯率制度。

故此，我們發起USD Challenge。

詳情如下：

「接受挑戰者，請到銀行或找換店換取至少1000蚊美元現鈔，拍照上傳至社交媒體，同時附上此段文字並標籤三名好友，向他們發起挑戰。」

We are a group of Hongkongers embracing freedom and democracy.

We are currently oppressed by the China party state system. We don’t want our deposits in bank becomes loans for Chinese enterprises. Such action is assisting tyrant to act brutally. Also, we don’t believe that the communist regime in Hong Kong doesn’t hold large portion of RMB assets through Exchange Funds.

We don’t think that the Government is able to defend the huge Linked Exchange Rate System because the Government cannot even protect citizens’ lives.

Therefore, we launch USD Challenge.

The flow is as followed:

“To those who accept the challenge, please go to banks or exchange stores, get at least $1000 USD cash, take a photo and upload to any social media. At the same time, attach this paragraph, tag three friends and challenge them.”

自推十次

IN GOD WE TRUST!

美軍來了我帶路

美軍未來我邀請

戶口得返岩岩派個四千

推

push！

同我搞嘅野咁似嘅

齊來參與instagram同facebook嘅 #全城㩒美元 #USDchallenge 啦

恆生外幣提款機地址：

一齊把愛傳出去，令更多人係ig同fb見到，之後㩒美元

［突發］有人起ig搞左個「#全城㩒美元」挑戰

突發！恆生銀行 外幣提款機 地址

要脫離同溫層宣傳呀